[人類學/哲學撚入] 有雞蟲先定有雞先

諗左成晚, 究竟叫雞現象係男人造成定女人造成
我睇唔透
自古已有妓院, 究竟係邊個發明比錢屌閪呢個方案

女人, 女人天生自覺塊閪有價
男人, 男人迫良為娼

🤔

認真哲學撚答你
首先要由雞蟲落定義，
如果雞蟲=叫過雞既蟲，就一定係有雞先，
如果雞蟲=會去叫雞既蟲，咁就係有雞蟲先